<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">乐意道</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="viewpager_indicator">%1$d/%2$d</string>
    <string name="protocol"><b>一、简介</b>\n
\u0020\u0020贵州意道科技有限公司（以下简称意道公司）是经中华人民和国国家工商行政管理总局贵州省贵安新区工商行政管理局审批成立的“互联网+大数据”企业。意道公司经过多年的潜心研究，在与中国银联在内的多家银行和三大运营商以及中国人民银行授权的第三方支付公司紧密合作的基础上，打破传统经营管理形式，构建以消费者、商家和平台为核心的消费投资模式，打造出中国第一个同时覆盖线上线下的“互联网+大数据”惠民服务平台“乐意道”系统。“乐意道”系统致力于为商家及所有消费者提供全方位的服务，同时也给所有系统用户带来全新的返、购、收、支消费服务体验。\n
<b>二、信息保护</b>\n                                                                                                                                            
\u0020\u0020鉴于“乐意道”功能的特殊性，用户需自愿提供注册业务中所需的身份证、银行卡、联系电话、联系地址以及其他个人信息。一旦注册使用“乐意道”服务系统，则表示用户已经了解并接受其个人信息的用途，并同意“乐意道”为实现该项特定目的使用用户个人信息。“乐意道”尊重用户隐私权，并承诺在任何时候，任何情况下都会妥善保管，绝不会出售用户的个人信息，“乐意道”只会在法律的允许范围内，合情合理合法地使用根据本协议获得的信息。\n 
<b>三、权利义务</b>\n
\u0020\u00201、用户须确保使用“乐意道”服务所提供的所有信息的真实性，能合法、有效的使用所提供的所有信息，且未侵犯任何第三方合法权益，否则因此造成的损失，由用户自己承担全部的法律、法规责任。注：包括但不限于冻结用户全部或部分，“乐意道”的账户（含该账户之关联账户）及资金，以及从用户的“乐意道”账户中扣除相应的款项。\n
\u0020\u0020 “乐意道”有权依据自身判断，对涉嫌以欺诈作为目的的“乐意道”账户采取相应措施，包括但不限于冻结账户资金，处置涉嫌欺诈的资金等。\n
   \u0020\u00202、用户应妥善保管银联卡、密码、发卡行预留的手机号码、“乐意道”帐号、密码、“乐意道”帐号绑定的手机号码、“乐意道”发出的验证码，银行卡以及“乐意道”账户有关的一切信息和设备，若用户遗失或泄露上述信息和设备的，应及时通知发卡行和“乐意道”，以减少可能发生的损失。若用户自身行为导致的损失，须由用户自行承担。\n
   \u0020\u00203、“乐意道”系统软件是提供给合作商户和各用户之间信息传递、信息交流以及让合作商户和各用户达成各种交易的平台，所以，合作商户和各用户所有的商品交易由交易双方自由完成。\n
\u0020\u00204、用户在使用本服务平台时，应当认真确认交易信息，包括但不限于商品名称、数量、交易时间、金额等。并按“乐意道”流程发出符合“乐意道”服务所约定的指令。用户认可并同意，用户发出的指令，属于不可撤回或撤销行为，“乐意道”有权根据用户指令委托银行或第三方从银行卡中划扣资金给用户指定的收款人。届时，用户无权以非本人意愿交易或其他任何原因要求“乐意道”退款或承担其它责任。\n
\u0020\u00205、用户对使用本服务平台过程中，发出指令的真实性及有效性承担全部责任。“乐意道”依照用户指令进行操作的一切风险由用户承担。用户认可以“乐意道”账户的使用记录数据、交易金额数据为准。\n
\u0020\u0020 “乐意道”有权留存用户在“乐意道”系统中填写的相应信息，有权查询该银行卡信息，包括但不限于借记卡余额、信用卡账单内容，以确保“乐意道”为用户提供有效服务。\n
<b>四、免责条款</b>\n
\u0020\u0020出现下列情况之一的“乐意道”有权立即终止用户使用“乐意道”相关服务，而无需承担任何责任。\n
\u0020\u00201、将本服务用于非法目的，从事不法交易行为，违反国家法律规定的。\n
\u0020\u00202、违反用户与“乐意道”（贵州意道科技有限公司）达成的有关“乐意道”服务的协议、规则、通知、公告等有关规定。\n
\u0020\u00203、用户所签署的涉及“乐意道”服务等相关协议终止的。\n
\u0020\u00204、从事任何含有电脑病毒或侵害本服务系统正常运行的。\n
\u0020\u00205、违反【银行卡业务管理办法】使用银行卡套现或冒用他人名义使用本服务。\n
\u0020\u00206、“乐意道”有理由认为向用户提供本服务存在风险的。\n
<b>五、资金安全</b>\n
\u0020\u0020如未违反本协议约定，且因不能归责用户的原因，造成银行卡内资金通过本服务出现损失的，用户可向“乐意道”申请补偿，但用户应在知悉资金发生损失后一周内及时通知“乐意道”，并按要求提供相关的申请证明文件，“乐意道”在查清事实后，将通过自行补偿或保险公司赔偿的方式处理用户申请。“乐意道”承诺不会因此损害用户的合法权益。\n
\u0020\u0020若“乐意道”选择保险赔偿的方式，用户同意委托“乐意道”向保险公司索赔，用户承诺，直接损失真实存在，保险赔偿申请材料真实、有效。用户充分知晓并意识到，若基于虚假信息申请保险赔偿将涉及刑事犯罪，保险公司与“乐意道”有权向司法部门申请请刑事立案侦查。\n
\u0020\u0020无论“乐意道”选择何种方式保障用户使用本服务的资金安全，用户同意并认可“乐意道”向其支付直接损失的补偿行为或保险赔偿行为，并不代表该项资金损失应归责于“乐意道”。亦不代表需为此“乐意道”承担其它任何责任。用户不得就上述直接或间接损失，再行向第三方或“乐意道”主张任何权利。当发现用户损失系用户自身责任导致，“乐意道”有权自行或根据保险公司委托采取划扣等方式向用户进行追偿，包括但不限于用户全部或部分“乐意道”账户（含账户之关联账户）采取扣划追偿。\n
<b>六、特别约定</b>\n
\u0020\u00201、本协议适用中华人民共和国法律。就本协议的签订、履行或解释发生争议，双方协商未果的，由被告所在地法院管辖。\n
\u0020\u00202、本协议未尽事宜，应遵照“乐意道”系统上公布的相关规则。本协议内容包括协议正文所有“乐意道”已经发布的或将来可能发布的“乐意道”服务的使用规则。所有规则为本协议不可分割的一部分，与协议正文具有同等法律效力。若用户在本协议内容发生修订后，继续使用本服务的，则视为用户同意最新修订的协议内容，否则用户须立即停止使用本服务。\n
\u0020\u00203、请仔细阅读本协议全部内容。并认可本协议内容，请点击下端“同意”，即表示用户与“乐意道”已达成本协议，并同意接受、遵守本协议的全部约定条款和内容。若用户对本协议内容有任何异议和不能准确理解协议条款的，请停止后续操作，勿需在“乐意道”注册。\n\n\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020贵州意道科技有限公司
        
    </string>

</resources>